### Repositório com projetos de desenvolvimento para o Centro de Genomas

Cada pasta dentro do repositório é relacionada a um projeto específico.  
Dentro destas pastas estão arquivos com instrução de utilização de ferramentas e protocolos, além dos arquivos fonte do código.

